元朗一行應否申請不反對通知書

應該，吸人數
唔應該

睇下大家意見如何

作為女仔都好想出下分力

推

應該 和理非加裝備保護自己

要有逃生路線保護大家
勇武派就係得咁多
唔可以比佢地犧牲
對班牛屎佬唔值得

一人一頭盔呀

真係要，唔係又打到成面血

要，到時就有克警在場，睇下佢地仲有咩籍口，仲敢唔敢咁明顯警黑合作

如果有埋不反對通知書應該真係可以塞爆元朗，都係一個好好既backup

申請
如果警察反對
更加證明警黑合作

申請

佢敢唔批到時仲多人出

支持申請

會不會太遲了？ 一星期前通知

原來已經有人申請緊了